陳肇始：本港疫情反彈 與市民復活節長假期放鬆有關

本港首次發現變種新型冠狀病毒流入社區，由迪拜來港的患者在本港檢疫21日多次檢測都呈陰性，食物及衛生局長陳肇始在本台節目表示，當局仍調查患者受感染原因，不排除患者在迪拜受感染，但潛伏期長，在檢疫後才發病，亦可能他來港後在機場或酒店檢疫期間交叉感染，初步調查酒店的空氣及渠管並無異常；如果患者在本港社區受感染，反映社區存在變種病毒。她強調，當局非常關注事件，已立即圍封大廈，將患者及大廈住戶檢疫，呼籲曾與患者去過同一地方的市民盡快檢測，包括長洲、渡輪、銀行及用膳，又希望市民更要小心，注重個人及環境衛生。 料未來仍會有家庭聚會相關個案

陳肇始又說，本港近日疫情出現反彈情況，令人擔心，相信與市民復活節長假期放鬆，增加聚會有關，預料未來幾天仍會有家庭聚會相關個案，呼籲市民要社區防疫措施放寬同時要小心，減少聚會及戴口罩等。

屌你老母，永遠都係市民錯。港共就岩撚曬。

邊個放人入關？係正苦

又話做到滴水不漏

永遠係市民問題政府完全唔會有問題

自己唔識反省將個問題話喺人哋度

冇wfh就會爆

明明係政府放鬆政策

幾撚時有反彈絕大部分都係imported case都仲好意思講人唔要面真係無敵

責任全在_方

台灣: 我就真係滴水不漏勒

又唔見台灣有咁多波

人地食肆所有正常

香港班垃圾又免檢又唔封關日日無限輸入

自己政府做錯日日轉頭屈有巿民

香港人真係四等公民黎

一日有imported case，一日就有機會呢啲case somehow會流入社區。呢啲咁基本既野，執政者都唔識

死臭雞

唔好俾人放假囉，全部人7x24

市民既錯

白撚痴政府

輸入個案關香港人撚事

個印度佬邊個放入黎
屌你老母 怪香港人唔自律

快d懲罰香港人

番工唔會傳染 放假會傳染
係咪可以立法永遠唔可以放假？

如果無輸入源頭，又點會爆?

人哋台灣澳門又會唔會爆? 點解次次都係香港爆? 點解限聚令無限期extend都爆?

爆到支那黨中央都發火了

鄧炳強質疑，是有傳媒打造人心工程，令人誤以為任何不好的事都是國家的。

任何不好的事不是國家的

放寬措施邊度黎

反彈可能係你個臭閪食咗屎

護士：責任全在市民

搭船嘅要檢測，但搭地鐵就唔駛

變種個單係香港變架
咁都可以賴

你咪屌你老細囉，係你老細放寬防疫措施

其實幾好
咁可以大陸唔通關
大陸人返去都14日
走水貨果D都唔會來

玩多幾年囉

咁都叫反彈？日日出新聞嚇啲人去打4兄

依家出事都係外來變種21日驗唔到，又係市民錯

齊齊冚家剷

屌你老味死臭閪正仆街永遠都做撚頭呀仆街閪

屌你啦

復活節？

心水清

香港一好少少就攪回港易，一攪親過幾日就開始爆過。

政府擺明要利用回港易做無限loop，無限控制香港人既自由

咪係
冇喇喇有變種病毒一定唔係外來喇

取消法定假期就唔會再有疫情

咁事實係咁

你地放鬆比人 人地先去玩姐
又講到係市民錯晒咁

先屌為敬

係
支持繼續封關

同防疫撚口吻完全一致

收皮啦

好貼切

次撚次都係屈鳩市民lol

境外又關佔中事

香港市民成日都比呢條口罩調轉戴嘅陳笑恥話抗疫不力

隨時第n波
港共真係日日新鮮日日金

打左疫苗都爆既
又話信政府無事

同佢老母有關

所有嘢都市民錯，政府無錯
dllm

係你件豬閪陳姑娘放寬限制啫，專家當日一早已經講咗復活節唔應該放寬

叫佢企開啲啦釣佢老味唔撚想當佢係醫護

點都係香港人錯架啦

自己解封又唔計

猪西局長冇能力就走啦, 搞撚左年幾都搞唔掂

咁撚多人打撚左疫苗，咁都反彈？又話科興醒科興勁

番工日撚日都迫爆又唔見會反彈？
原來病毒識得分人番工定放假去玩

之前連登啲人個個都係咁講㗎

幫防疫撚講好說話者必全家死絕

香港人超過四人聚集 肺炎病毒自動產生 歸根究底都係市民唔岩

屌你老母陳姑娘焗腸

下下賴市民洗撚要你班人坐呢個位

回港易 + 科興就無關

佢老母臭西就鬆

佢屈9你啫，點會唔識

又話用左安心出殯就會無事既

本港疫情反彈 與市民復活節長假期放鬆有關
本港疫情反彈 與市民聖誕節長假期放鬆有關
本港疫情反彈 與市民新年長假期放鬆有關

唔係限聚停業就無事嘅咩
唔係強檢就會無事嘅咩
唔係打針就無事嘅咩
點解仲會咁呀
做咗仲衰過之前嘅
畀個交代支持政府嘅人啦

29宗輸入，一宗本地

一日最衰都係佔中

你睇印度近日又爆，仲每日確診破新高就知，一個14億人口國家邊有可能咁容易控制到武漢肺炎，信果個一定係智障，仲有幾嚴重其實冇人知，尤其是支那狗都係好大喜功，上瞞下騙，村瞞鎮、鎮瞞市、市瞞省、省瞞中央... 計我話而家仲爆緊！但唔驗咪當冇囉！